我想多謝一個可能係警察嘅人

今日喺牛頭角食飯傾開呢兩日嘅行動
有一個全身黑色衫嘅男人坐隔離聽到我地講野有少少反應
不過佢食完都走左
但唔夠5分鐘佢返返轉頭話想幫我地埋單
問佢點解，佢就話

你地仲係學生 要小心
千祈唔好衝動 唔好俾人拉 俾人打
你地仲有未來 仲有前途仲有機會去下旅行
俾人拉左就咩都冇
聽日我唔可以支持你地
你地都唔好斷送你嘅未來

有諗過佢係咪6月9俾人mark低過唔可以冒險
但問佢佢就話要返工
而家諗下先覺得佢可能係警察
雖然唔知呢個靚仔睇唔睇到post
不過好想再次多謝你
無論你係咩原因唔能夠黎
我地都感受到你愛莫能助嘅心情
你嘅支持我地都收到

最後祝福喺現場嘅所有人
天佑香港

美化警察Post?

真人真事post
或者你可以理解我係美化“呢一個”警察嘅

你當呢度係西客之道？

一餐飯就被收買到

點睇到佢係警犬

答你要返工就係警察？

你地仲係學生 要小心
千祈唔好衝動 唔好俾人拉 俾人打
你地仲有未來 仲有前途仲有機會去下旅行
俾人拉左就咩都冇
聽日我唔可以支持你地
你地都唔好斷送你嘅未來

屌你，嚇鬼呀
留返拜山講啦

battle or清場時你覺得佢會唔會留力

咁你地直接忽略警察呢個point囉
我只係想多謝呢個人
唔該哂大家推post俾佢睇

無錯 佢真係想幫你埋單

樓主全家生cancer死無全屍落地獄

小農dna

一餐飯就想搞你後邊

唔會對任何警察有任何好感 完

吊你啦依個又想美化黑警？比佢地打果班巴絲點計呀 屌你老母！
走去多謝黑警？我屌爆你啦

咁你快啲回家
牙joe需要你

要
你係咪想同樓主一齊?

咁你當我係想多謝“呢一個”人
佢係咪警察都只係我估

執骨都無機會

全身黑色衫，其實係咪你撞鬼

收嗲啦三毛狗

全港好多人都未必可以身體力行去支持，佢唔一定係警察，唔好過度fd

有冇諗過佢係醫生

你老母早死廿年

而家唔係兵役，佢考警察係心甘情願

當呢d人為左錢或其他原因去埋沒良心，咁講乜野都係bullshit

無論佢係唔係警察都好，我都係想話比樓主你聽

唔好咁易心軟

咁多野唔估估警察
同話俾人知你戇鳩有咩分別?

自己黎金鐘啦縮頭龜
你老母早死廿年

個個人就係我

其實我係擔泥的

我係心軟嘅
仲係想相信3萬個黑警入面仲會有1個好人

警察真係無個好人架

你老母死之前用哂d錢黎醫病
以為醫好又復發

屌你老母死黑警

好啦
本來想多謝佢反而搞到佢俾人鬧添...

搵咩日
而家金鐘喎
你唔出死全家

btw留上個陳天一收收皮唔該

收皮啦，又想洗白佢地！全部都係仆街黎！

on9

又想作文美化警犬？ 袋穩你果三毛啦

咁星期日番工又唔一定係警犬嘅

有冇諗過好多職業，例如醫護人員聽日都係要返工，罷唔到工？

唔好意思借d位黎
咪 撚 衝 機 會 只 要 一 次

你終於發現自己係戇鳩仔
不過唔咒你老母都咒左喇
叫佢自己準備身黎後事唔好煩撚住你喇

我理解俾人鬧嘅原因
所以我唔會還口
我都對我娘親唔住要佢俾人鬧
但我有冇話要你幫？

而家呀屌你縮頭龜

唔可以係記者 要政治中立

0分重作

哇 咁既對話你就估係差佬呀?
憑咩呀 憑直覺呀?
又一個想美化差佬既撚樣 美化都比D真實D既故仔啦

傻仔，送中條例過左你仲有未來?

呢個世紀上 用心搵下既都有好既香港警察既
可惜既係 好既香港警察係唔會出現係我地呢班為公義既市民面前
聽日香港人面對既係香港公安

哎唷 有廢物俾人嫌棄

屌你咁都唔叫美化？咁撚多職業有可能剩係得啲狗先會咁做？

點解會係警察
大把有家室既中產都可以咁做

喂俾人嫌棄喎你
人地唔洗你加把口呀社會垃圾

Off Duty：唉你地仲係學生⋯⋯
On Duty：收到呀Sir，喂打佢老母臭閪⋯

可能係美國特工

呢D時候黎鳩估
你咩居心呀 黑警定黑警既親人朋友呀

笑死人咩咁都聯想到係差佬

收皮啦想食兩家茶禮？

你都戇鳩
金鐘野餐緊同你去天后?

你唔敢出咪講囉咁多藉口

屌你老母樓主

最後一餐想你食好啲

咪撚美化黑警

就算真有其人只可以叫佢行遠幾步

你出門口先好講野喇
係咪驚柒得滯唔敢去金鐘俾咁多人見你?

你收皮啦
一係就聽朝金鐘見
一係就攞埋三毛去其他po

隻秋post

幾歲呀 仲上網約人出黎隻抽

我撐你，我都信一定有好警察，而加能夠無以偏概全既思想係好難得，唔好只睇一面。

佢實話聽朝架
呢d社會垃圾實想拖下拖下扮冇件事

聽朝頭班車立法會呀仲1400

革命不是請客食飯
樓主唔好咁天真

On 9 jai

縮頭龜唔敢落金鐘就收皮
唔好扮哂野又呢到又果到
實質你唔更出黎
又知我唔會係金鐘去天后你先咁講

想睇柒頭咪照下鏡囉
而家最柒就係你

佢屌緊你喎傻閪

打仗仲懶乜撚君子

樓主收皮啦

點解要返工唔可以支持你地就係警察
消防唔得？
求其一份輪更既工都可以咁講啦

你點睇想幫樓主講說話但係佢嫌你柒得滯唔洗你幫?

算啦唔好再理陳天一
雖然腐皮食到飽
但上左熱門嗰個人可能睇到架喇
多謝推po

屌 內哄有乜意思
一句講哂 警察係有好人

但係
當上到場就無論好人壞人都係敵人

打手？

讓你老母打尖排骨灰龕

矯情造作

你啱

夠喇好肉酸呀你走啦

食飯講得既嘢 都唔方會俾人拉啦

最大既目的係柒俾人睇

明知人係金鐘
撩人隻揪叫人去天后博人reject
然後打飛機話唔係你唔敢出門口呀
係對方唔肯應承咋

唔好天真仲信有好警察啦
就算冇去遊行睇下今晚金鐘d片就知冇個好人

訓喇
而家金鐘唔洗你喇
不如下個禮拜先啦
縮頭烏龜

大家真係唔好再嘈啦

個個真係我黎

聽日個個都唔番工 老細開兩工叫我番

唉 冇計 差人成身波數唯有聽日頂硬上

縮頭烏龜係屋企反惡法
多多藉口

你唔比佢係普通香港人驚冇左份工先唔黎?

佢睇到呢個po 一定好後悔
明明佢自己都唔鍾意d警察亂拉人
幫你埋單點知間接令人開po美化警察

撐你樓主，依到確實有好多淨係識講，唔多考慮，無同理心嘅人。大家一步一步咁慢慢嚟啦

我就未撚見過撩人隻揪果個要人就佢地點咁撚香痴既事囉

要幾縮頭烏龜幾冇膽幾唔敢出街先講得出

屌你老母閪我係金鐘
你問我住邊頭有乜撚野用呀
你係咪弱智架?

我住賽西湖

屌你兩條仆街咁得閒互屌留番啲力聽日野餐啦

身邊幾個警察fd都表示愛莫能助
新界南都去左添馬公園 做前線
但佢地講到明
有仼何一條片影到佢地揮棒就絕交 + 仼我係到起佢底

Ps 啫係渣流灘 唔會主動對示威者做野
祝大家好運

唔好意思
成段最重要
用黎形容你果個term打錯左
不過你想知我可以講多次既

我話你係白痴呀

講溜左，我發夢夢境黎

而家野餐緊喇
係佢係屋企縮起個頭咋

咩廢工要返12粒鐘?
我收六點去買物資返屋企訓陣都仲有時間

原來你咁撚廢咁命苦就快d訓喇柒頭

我驚你聽朝扮起唔到身呀

強烈要求admin del po

人返7hrs你返12
你唔係廢係咩?

就係睇死你咁撚戇鳩唔會係醫生先肯定你打果份係廢工
自己攞黎丟架

你咪快撚啲出前線逐個警察試吓佢哋係咪好人囉

人地攰
返左12個鐘頭工
而家係屋企休息緊
但係唔訓
又唔敢去金鐘

原來做生意會計住自己做左幾多hrs工

真係大開眼界喎

你做過生意未呀死窮撚

繼續唔好訓
唔係聽朝點扮唔知醒

記住唔黎死全家喎

可能

又俾你拖多幾個鐘

不過幾個鐘之後你又要面對縮頭烏龜呢個稱呼喇

陳天一本身好似係幫緊樓主你喎⋯

你老母死果時唔好唔記得我今日咒過佢喎
本身佢有多廿年架陰公

戇鳩仔唔係人人忍到架
弱智仔話姐姐我幫你抹汗你俾唔俾佢抹丫?

你都唔好下下話人老母啦
Btw巴打留守早啲休息儲力 聽朝頭班黎

真膚淺 咁快作定奪

你條社會垃圾縮頭龜係睇唔過眼自己俾人咒埋一份姐
唔好懶偉大

照緊鏡喇?

喂我講真喎
你老母死果日記得全靠我幫你咒咒佢

咁快就有人衝出嚟幫班狗做形象工程

事實唔係喎

不過你老母早死同俾人咒過有冇關係就你諗你

你老母請一餐飯就出post撐警
賤過狗

你繼續作
我諗起你老母出殯果日你個傻閪後悔樣就開心